727有無人帶路去小牛農莊

聽講d西瓜又大又甜 唔幫襯下點得
相信至少十萬香港人都想去參觀小牛農莊
但元朗人身路不熟 有無當地人帶路

好想參觀體驗

傻嘅咩，入到村渣都無

陳志祥好好客架, 佢會有：荔枝、蕉、黃皮、竹蔗、芒果、番鬼荔枝、檸檬、蓮霧、林柿、華南李、青豆角、番茄、白 茄、紫茄、西瓜、紅菜頭、四季豆、韭菜、蒜頭、芫茜、皇帝菜、蔥、枸杞、西椒、牛角 椒、青瓜、甘荀、粟米、車厘茄、魚翅瓜、羅馬生菜、意大利生菜、莙薘菜、南瓜、白苦 瓜、沖繩苦瓜、節瓜、冬瓜、花生、潺菜、沙葛、莧菜、苦瓜、籐条、水喉通招呼大家。

睇google地圖又唔算離港鐵站太遠

個農莊有冇霸官地架, 等陣入到去俾人封左就白行

遲下先玩到，集中市中心

你 google 下個位置先啦

我驚你連骨都無得淨

前排打到你入閘都繼續打，近港鐵站有撚用咩？